香港人請入 有邊區你覺得一世都唔會去

見有個post講 日本人「認為一生都不會去的區」前3位
請出招